感情問題

點先可以有多啲仔或多啲女。
求賜教。
申利。A0

雙性戀？

做ptgf